要人幫手 update Wiki

去到8月5日咋
歷史記錄好重要